早餐飲汽水既人係嘜心態?

同晚餐食牛油方包有咩分別

咪撚飲囉你,冇人迫你,屌你老母

諗唔到飲咩

我屌你老母早晚都得

屌你老母，關你撚事咩

清ho ball